新手入坑，富士X-T100 值得入手嗎？

係百老X見到3735蚊KIT Set.想問下意見。
主要旅行影下相同景

初初都諗著買呢部
但見xt20都係5k就直接買xt20
xt20有x-trans cmos

但x-t100好啱初學者少d掣
又有反mon
但拍片4k得15fps就真係卻步
如果休閒剩係影相用係幾好
摸熟之後先換中高階機

唔值 cmos同xt1 10系列唔同

咪就係
影埋D垃圾變色相不如返深圳影裸體啦
整張SONY擦鞋仔相你睇下

xt20 xe3 個價如果唔差太多嘅
建議直上xt20 xe3 嘅 1855 kit set

xt20 kit set幾多錢？個kit set用到幾耐

Sony a6000如何？

連續自動對焦，輸其他牌子幾條街
如果係影動態人物或物件（如交通工具），就唔好揀呢款牌子

岩岩去左大行睇，店員介紹cannon m50同Sony a6000，大家點睇？

同埋咩係擦鞋仔

kit set可以用一世
之前見過有個用FUJI 既女攝影師去西藏, 同色達都係用1855影

想問1855同1650有咩分別

1650 xc 系列係次一等既鏡
除左焦距唔同之外 光圈細 成像都差d
而且 18 55 有ois 夜晚 開耐d shutter都未必會濛

仲有一枝叫1655 呢枝得2個缺點: 大舊 同 貴
但成像最sharp係佢

如果想影極光係咪1650未必得

Cannon

光圈應該唔夠 未試過影極光
可以比2000蚊買SAMYANG既12MM F2.0 X MOUNT
有錢D可以XF16 1.4

樓主想影極光？
Wide d有氣勢啲 我上次就1024同16 1.4都有用

有興趣可以睇下

Sorry串錯。

咁a6000入門初玩如何？

Sony入門好似一般

唔係唔得，但留意返部機已經出左5年
如果你係跟1650出既就唔好啦，畫質like a shit

咁有咩值得推介？入門機。
二手都可以。canon eos m50?

同意。用左XT20年幾2年都覺得好用。

Xt20啦

有心玩既，直接買xt-20 + 1855

Budget 無咁多
預4k或以下。

如果唔嫌二手上網買二手好過

xt100真係好入門
如果貪平平地買部 無乜要求可以入手

我就係例子
當日都諗xt100定20
但係鐘意xt100反mon

含SIR 5毛大師份人認真大方
希望其他品牌攝影人甚至女仔影相都可以好似索尼用家咁
去親影咸相都影得出漬又夠特色
當然我地都明白佢地(特別係5毛大師口中嘅女人)永遠都做唔到

睇睇SONY咸蟲龍友出漬作品
慎入

#SONYHONGKONG唔係女人相
#SONYHONGKONG影裸體最出漬

睇你想入門慢慢玩定係一步到位

xt100同xt20差最遠嘅係粒cmos

xt100 對焦差好遠呀

用緊xt100

想入多支大光圈定焦

得喇得喇

想買xt3

用後感如何？

對焦係有d慢， 唔知關唔關支垃圾kit鏡事。 如果主力影貓貓狗狗(或者郁黎郁去既野) ， 可能就未必岩用。

其他嘢正正常常咁囉。 作為超新手， 呢個價位黎講， 暫時無投訴。

永遠不信sales 是常識吧

之前百老匯見到XT-20 恆生卡 都係4k尾 5k
好似XT-20 抵啲

如果XT-100配18-55 得唔得

絲 新手想買部相機去旅行用
預7-8K
百記介紹XT-30 定20? SONY A6400
請問一般係咪kit鏡+定焦咁 就可以應付旅行影相需要?

24%人 完全分唔到xtran 同Bayer
61%人 唔可以明確地分別到兩者
好心啦 仲吹奏xtrans神話
顏色少少分別 明明只係白平衡問題
講到咁勁 點解唔用係GFX到呀？

ttps://

24%人 完全分唔到xtran 同Bayer
61%人 唔可以明確地分別到兩者
好心啦 仲吹奏xtrans神話
顏色少少分別 明明只係白平衡問題
講到咁勁 點解唔用係GFX到呀？

xt100死症係成部機太慢 用咩鏡都死

想入支35mm f2, 唔知xt100 推唔推到

如果買2手的話， 除左肥花仲有無其他選擇